［有圖認人］以前未出社會聽人講呢個世界好多痴線嘅人 返咗幾年工之後發覺原來係真

呢個世界真係好多唔正常嘅人
以前細個都唔信 大個咗出到嚟做野先發現原來真係好多呢啲人
咁小弟做零售 服務行業 自問都算有禮貌 同啲客都好熟落到
但就係有啲客人 成日以為自己大晒 以為自己比錢就乜都應該幫佢先
有日鋪頭好忙 有好多客人 但期間鋪頭電話響咗幾次 仲好耐 咁小弟我好心接電話 心諗：可能係其他鋪有急事聽聽佢先 點知一接電話係個客要check貨 咁都冇所謂 我記低你要邊件等陣再打比佢咪得 咁叫佢留資料聯絡返佢
點知佢唔比 叫我要即幫佢搵 我用好好嘅態度解釋鋪頭好忙 如果方便都係留一留資料會好啲
佢就唔聽人講野 話自己係附近 要陣間嚟買 幫佢搵咗先要即覆佢有冇
我心諗：我出面咁忙咁好正常都做咗出面客先 係見你電話係咁喺度響先至好心聽咗先 幫你check兩件貨仲要即刻覆你有冇咁同打其他人尖有咩分別
之後我就同佢講：小姐既然你喺附近不如方便嘅直接過嚟搵我啦 咁樣仲快因為依家真係好多人
然後佢一味廢話喺度嘥我時間 最後又話要投訴
過咗幾日之後 呢個人過咗嚟 喺度亂咁拆開啲嘢睇 啲貨有display可以睇咗先係都要叫人哋拎新嘅睇完又唔要 已經夠忙仲要搞事 最後又唔知發咩脾氣又要再投訴
後尾發現原來打電話嗰個就係佢 仲要發現一年前已經有其他唔同舖頭同同事認得佢 一件衫去晒5間唔同鋪頭換完又換 已經影低咗佢相叫其他人認住佢
啲同事都話佢有啲問題 個人好奇怪 以後見到呢種人真係避開啲好
Sorry for 1999
下面附圖 希望服務業嘅見到佢都小心啲

不嬲香港特別多

同事無提你咩

仲要講野得佢講冇你講 想溝通都溝通唔到最後要投訴
我比咗個叻嘅手勢佢話：歡迎你投訴啊 一開始已經叫你投訴
最後反而令佢勁唔憤氣咁走 真係好開心
啲客成日似住自己係客就大晒
劉德華嗰個廣告真係仆街 令到呢啲人嘅惡行愈來愈嚴重

新同事唔知嘛 最後發現原來一年前已經有呢嗰閪客

都係比劉德華個仆街廣告搞成咁

呢類讀過下書既中女最閪一睇個樣已經有朕閪味

啲老姑婆好多都好癡線
試過打畀個客問佢收唔收到email
個阿嬸接電話用咗10分鐘同我講自己點忙所以開唔到email嚟check自己收唔收到

以為自己買開就大晒真係痴線

發覺好多呢啲年紀嘅都痴痴地線

西客樣

點止閪 精神病都似

希望更多人睇到小心佢

成日係港島區出沒

要對付閪人你要閪過佢先得

有D香港人壓力大俾人欺壓得多 一有機會就虐待番佢覺得比自己低等既人 但其實人地打工都係人一個 唔洗俾佢虐待囉

最後發覺佢係癲嘅 用好冇所謂嘅態度應付佢 等佢知我唔驚佢 要投訴咪投訴 好驚佢咩依家

可能佢婚姻失敗/老姑婆 壓力大發洩係其他人身上

幫你推

睇依D樣都知一係無人要 一係老公十年無掂過佢啦 好撚慘既又

一睇佢個樣就知唔正常

真 人生失敗到要搵人發洩

好老實講，以前啲支那自由含都係咁嘅土豪態度，班港豬有支那人DNA都唔會好得過班自由含幾多

唔尊重服務行業係支畜同港燦嘅死症嚟

邊個會睇得上佢...樣唔係問題唔歧視 但係啲格臭到咁真係邊個夠膽要佢 真係嚇死人

你尊重我時我尊重你其實好簡單唔明點解佢哋要做到咁樣

香港社會既意識型態本來就係教人資本至上，有錢大曬，反而一般正常係呢個社會先唔正常。

好多有錢過佢嘅人都好有禮貌
佢呢啲咁嘅人有少少錢 個格臭到咁就算啦

UNIQLO?

唔係 但佢應該去到邊都係咁閪

你都好癲 cap埋個客上嚟公審

呢啲就有圖

等其他人認住佢小心啲唔好出事 呢啲仆街唔放上嚟比人識下只會更變本加厲

閪客唔抵幫

但樓主影人樣放上網
感覺會有花生食

其實就係唔識尊重人 學校又真係無教 依加諗番D老師以前都係唔會尊重 教出黎既都係咁

梗係要有圖啦冇圖點認住佢啊

冇所謂啦都就嚟唔做

Btw 張相唔係自己影 其他同事影 公司一半同事都認到佢

無錯

你望唔好有咩facebook page 上黎拎料俾個客見到

佢一定知係邊間舖

你講埋係同事影 你放上黎
佢投訴就等住成間舖一齊食

我做過聽電話既cs 鬧既客都有分兩種
有啲情況真係自己公司/同事錯 搞到人炆
然後鬧我 我會好想幫佢
但有啲當左自己係上帝既垃圾 應該要俾人屌番轉頭
所以如果我做客既時候見到有職員俾閪客屌
礙於做緊野唔反屌得 我會鬧個閪客

下下投訴投訴 名店我唔敢講
但慶幸我做cs既真係唔會太驚投訴
只要自己真係冇做錯野

冇所謂啦 冇野輸怕乜

投訴之都你估流嘅咩

我係Master你喺工人

下次拍片啦

淨係香港都唔少痴線人有啲就真癲精神病既，有啲就真係無家教，由細到大都唔識同人溝通
最恐怖係條街其實好多依啲人

影佢相個同事已經辭咗職㗎啦 走咗好耐

係啲垃圾客眼中只有你做錯野 佢冇錯 咁樣做就係話比佢哋聽我哋唔驚佢哋 垃圾

以前細個聽人講都唔信 出到嚟做發現好多痴線佬痴線婆

唔明師兄講緊乜

相由心生...

轉工囉怕咩

係佢身上完全體現晒出嚟

真 怕佢啲乜 要因為份工受唔應該受嘅氣 縱容啲客愈來愈閪不如轉工

多閪客鐘意投訴

做過飲食，通常最閪係啲上左年紀嘅
又唔等得又要排隊，又唔睇下樓面有幾多人手，喺到捉鳩你邊個新人同事手腳唔夠快
真係傻嘅都冇咁乞人憎

U記？

用閪客形容會好d

呢啲認到樣應該要blacklist唔俾佢玩野啦

係呀 上咗年紀果堆以為自己大晒 真係要撚下佢地等佢地知自己有幾仆街 其他客都要等 佢就唔洗等？有特權？佢
係梁振英？

所以拎上嚟比各位師兄認下 小心佢

大撚把啱啱先服侍緊幾個

Sor 慣咗有禮

扮線路唔好
cut佢線啦

No la

推

相由心生

我做pt成日屌鳩d客 好爽

咁多字排下版先出啦

個客係閪 但同時睇到你唔夠醒目
你比咗個叻嘅手勢
其實係好幼稚嘅行為
影埋個客公審
你去見其他工HR都怕咗你

條友多數會係邊到出現
驚驚

少開post sorry ar ching

何止真咁簡單？ 全公司80-90%同事都好似智力唔過一百，有d仲會做埋d古怪野，例如:突然攞毛巾出來抺公司牆壁

追完po了
閪客到到都多

office？

大快人心阿ching

個樣正正常常

Keep住屌醒佢地

Ching係番MLB?

呢度都大把la

佢以為投訴大撚曬
比佢知未驚過佢
去見工hr 怕呢啲咁間公司都係縱容閪客嘅 不了啦

Yes, 我都以為自己起庇護工場

港島師兄小心佢如果見到

拎埋你哋公司嘅notice出嚟
咁會實淨啲
唔係實有人話你作文

多謝你有同感

個腦唔係呢最慘

服務香港人真係膽識同智慧缺一不可

咁你又唔洗貼張圖出嚟既

做社福仲慘
日日比食野唔做野班人屌你老母
香港真係好多傻人

中女

俾係我就係佢打黎個陣話幫佢揾繼續做自己野
之後話無叫佢唔駛黎

佢咁玩嘢 你哋公司仲唔blacklist佢？可以唔俾佢入嚟唔serve㗎喎

係客咪算幾好囉,
係你同事重慘

心同感受 呢個世界好多痴線佬 btw一直以為男人會易話為啲 原來係錯架 啲男人癲既上黎仲野蠻過啲女人 好撚得閒日日黎搞下你 死loser

份工要對家長，成車成車咁嘅怪獸家長啊

如果傾計果時你feel到個人唔多正常
好多時佢都係有精神病, 食緊精神科藥物
後生到廿幾歲要食藥都見過

真
如果有間公司見個閪客咁玩野
唔撐自己員工反而繼續要求員工無理地奶個客
有都唔好做

想屌佢

唔做都唔知香港人唔識中文
得 黑白色
有無金色

根本香港就係一個痴線地方

做你身邊人仲慘

關小姐當年去太古廣場名店

以後唔撚使聽電話啦，我都係咁，鋪頭一多人，忙到乜咁，仲有啲on9係咁打電話嚟，我全部一概唔撚理，搞掂出面啲客先，出面個啲係近在眼前，唔serve死硬，電話個啲就由得佢響啦！係重要野嘅話一定會打多幾次

利申好多次都係打過嚟問幾點閂門你google得個鋪頭電話唔通睇唔到個營業時間？

以為有咩高見 原來純廢話

可能你真係啱啱出黎做野啦
當你做耐左你就知下次同樣情況可以點
我估你嗰啲枱頭電話check貨應該未必有錄音㗎啦
如果真係同樣咁feel到個客係demanding，又chur你
就同佢講完兩句就cut尻佢線
又或者扮收得唔清楚cut線都得

就算佢真係黎投訴你，你唔比名staff id依啲咁準嘅資料基本上篤你唔入
就算佢話你係電話講粗口都無用
大家講野都係口同鼻拗
根本無可能證實到對話內容，因為無錄音

除非你係做hotline多數依類有錄音嘅Cs
如果唔係真唔洗卸佢
好多客理虧就最興就係投訴，抄你牌同投訴態度依啲主觀野
更何況依啲痴線客更加唔洗理

其實自問正常對答，有禮貌就唔洗怕比人投訴
Ps閪工閪上司另計

單身/中年女人

推到閪客仆街

真 好難頂 啲客咁上面都由佢

算啦年輕人，大撚把依啲閪客，做好自己本份就ok，亦唔需要為咗依啲人勞氣。

有次好經典 有個西客叫我唔好收鋪住佢話我鋪頭收得差 佢搵唔到佢d fd 問唔到要唔要 但重有5分鐘就收鋪

佢投訴 > office問經理 > 你冇節外生枝 > close file
基本上當佢投訴係吹氣
你依家做多咗 (手勢+公審)
office要食依個投拆 要執正黎做
你個底花> 下間公司問返你HR 點解唔做
第一時間睇到你個record 你係HR會點諗?
行行都有閪客 唔係縱容 點樣settle係你值錢嗰位

以前幫人填form,有個痴線婆填自己老公係李澤楷 職業係pccw CEO

玩返你個卡巴拉島啦小朋友
學咩人講高見 覺得自己與眾不同?

個腦有問題都控制唔到個身要去裝身扮靚

笑撚死，你文盲？

邊個文盲就唔知
突登留言講意為有咩高見
好似要你教咁

有時真係諗唔明
點解d人會唯我獨尊咁
以為自己係皇帝？
夠竟算唔算正常人
係咪厚面皮就大晒

利申
好怕見到呢類閪客

其實關乜事

幾時要你教？你打完段廢話又話樓主幼稚又話見工hr怕又盛，咪以為你有咩高見囉，點知你連理解能力都有問題算啦Block鳩柒你算

跟客:以為我係賊咩/跟住哂好大壓力/想一個人靜靜地睇
唔跟客:垃圾白鴿眼睇我唔起/淨係理大陸人唔理我/睇死我唔會買嘢直頭唔sell我

我求其都講到幾件真人真事
1.對皮鞋買咗7年，著到表面個皮有少少甩咗，一睇就知已經著咗幾年，個鞋墊都已經凹哂，夠膽死拎返嚟話自己著咗三四次啲皮就甩咗，要求換一對全新，唔換就投訴

2.三十日內冇用過可以換貨，條女第二十九日拎返嚟話要換色，但係個袋有好明顯用過嘅痕跡，仲要幾明顯下，死都話自己冇用過，點知同事check袋嗰陣係袋入面發現一塊M巾同一支唇膏，冇得抵賴仲係舖頭發爛渣話要send email去總公司投訴

3.cctvb奀星買完成堆衫之後話要退貨，一check啲領位全部係化妝品印，冇幾耐之後係電視見到佢之前著咗成套衫上節目

4.XL肥婆死要試M碼衫，結果試爛咗條拉鍊，話要投訴我哋公司設計師歧視肥人

好小事啫
都未係你門口拉橫額示威

好驚驚啊 block柒我
原來係弱智 即係你覺得樓主俾咗個叻嘅手勢人
唔係幼稚 人哋要驚tim係咪?

唔係個個hr都咁得閒

唔識尊重人 我地都唔洗尊重佢

唔好驚佢地呢啲 愈驚佢佢愈仆街

你咁嘅諗法 係其他事上好危險

又唔敢當場屌鳩佢 垃圾

玩尻咗佢啦追咗post未

我以前公司試過
門市啲人打電話上嚟求救

老實講 香港鋪頭服務態度唔見得好

客閪
鋪頭又閪

同關心妍一撚樣

師兄分享下啦

的確係嘅 不過睇你想點
你見高職位/大公司嗰陣 人哋會起晒你底
你情緒化係好蝕底 無謂嘢唔好做多
要上身嘢盡量唔好自己話事
如果係我 佢又係咁趕
同佢解釋完 佢唔接受 唔好逼佢
以退為進 佢唔接受你advice 你咪話不如咁
我交俾經理去follow 因為貨品佢會比較熟
我都希望可以完善咁服務小姐你
係咪都射咗個波走先 個經理又怪唔到你
你跟足公司rules 因為個小姐要嘅係additional services(要快)
咁你又唔係大粒嘢 咁自然交俾大粒嘢去攪

我相信啲客態度好啲員工都唔會對你差

做飲食仲多啦

淨係上連登，你已經知香港多痴線佬啦

No la no la
同過好多fd 講過單野

不過就係得罪左個江湖大嫂
之後拖馬係我門市樓下拉橫額示威

我一直做back office
如果做retail 係好多痴線佬
而家轉左做b2b 輕鬆哂

劉華廣告真係害足香港服務業咁多年

要人好服務唔該自己都檢討下自己係唔係一個正常客人先
香港啲垃圾西客成日有少少臭錢以為自己係皇帝

你要認識下依個世界啦
好簡單
行下荃灣donki
就會發現好多痴線又自私既人

係咪姓林

多謝師兄好意提醒啦 但唔想啲仆街客以為自己大晒 變本加厲 所以先撚下佢地

投訴咪投訴囉
你做到野公司的都唔會因為一個半個投訴炒你
D閪客成日以為自己大撚晒
小小基本禮貌都無

最好解決方法係無視佢
玩到無癮自然會走

做過服務業真係發現香港好多西客

閪客係改變唔到 最閪係嫁鬼佬老公嗰啲
十幾年前出黎打暑期工到今時今日都記得
我同你一樣 係間店入邊屌佢老母臭閪
當時啲FT當我神咁拜
當然最後攪到好大件事 佢投訴到總公司(佢老公用法文寫投訴信)
唔單指炒 重要拎jetso
HR底花到之後讀U想做吓PT 人哋都知

同埋撚要高章啲 例如:佢燥緊 你俾個會心微笑已經激死佢

咁客人質疑店舖係咪忙都正常既
始終真有太多鋪頭用’忙’做借口 擔誤客人
我試過好多次打去d店舖/銀行問野
都係叫我等下電話遲d覆
點知真係直頭唔覆

做你就做啦
呀吱呀佐摩洛哥
今時今日咁嘅服務態度唔夠架

點解閪員工閪公司可以比人cap上黎公審
閪客唔得？就係因為收左你錢要受到唔應份嘅對待？

我公司有個閪女人都係咁既樣
好似樣但應該唔同人嚟

係大部份女人年紀一大又冇老公又冇正常社交就會變到痴撚線

又有閪客自爆

同感

香港有好多人精神有問題架

下次醒水
扮查十幾秒同佢講冇

可能個人偏見
黑長直
無框眼鏡
中年

好多白卡/燥狂女都係呢種打扮

個無框眼鏡真係西女人必備

我個奶奶就係呢類閪
屋企野大少野都可以搵到野黎嫌三嫌四
呢d都算
9成9都會有婆媳糾紛呢樣野

咁淨係講出親街食飯
嫌d位唔好坐
冷氣又話凍，但成枱人都無人講過凍
嫌d野叫無野好叫
嫌野食黎得慢，之後係咁催廚房快d
之後我即刻屌9佢唔催得，一陣廚房佬會加料
跟住佢就會即刻黑面
之後野食黎到更加嫌到全部野都無野好食咁

佢閪自己屋企人都算，仲要閪埋街外人真係好撚仆街

笑甚麼，HR本身也是...

其實佢唔係痴線，仲可能平時返工對同事好nice，但係一對服務業就會將佢心入面d冤屈發晒係你地身上
所以我成日話點睇一個人就睇下佢點對服務業，好多時可以見真章

reference check一向都係垃圾制度。雖然都好多公司係咁做。
我對HR係有d bias。
我見得成d工，全部都係直接見老細。一有HR搞搞震就麻撚煩。

最痴線嗰啲集中哂喺兩登tim

零售大把 嘈到報警都見過

話說有個女同事不嬲都好好脾氣又Nice又有耐性又幾靚女。
有日一家四口蝗蟲入嚟，件山東婆入嚟試衫試左足足有廿幾件，掉到一地都係，又坐係沙發問有冇野比佢飲，另外2隻細生番就係咁搞鋪頭Display
個麻甩佬就要我同事試下啲款（外套個類）比佢睇話買比侄女
又借啲易摸我同事背隻搭膊頭咁
同事終於爆發，掃晒啲衫落地嗌到成層都聽到
屌你老母臭閪！成班生番摸撚夠玩撚夠嘢未！！
唔好再hi到我呀仆你個臭街！
嚇撚到佢全家狂講 對不起對不起

更年期

冇舉中指屌柒佢重想點？
人哋又唔係影佢，唔撚俾攝鏡啊？

小弟以前做果陣都見識過
入來簡左5 ，6件大褸話要新
一路對答好正常 跟住話去廁所
就走左去
又係呢d四眼癲婆樣

我自己係一個慣咗唔該前唔該後嘅人
所以都冇點遇過覺得店員服務態度差

追加多個

癲婆試減價
話冇新唔要
問我哋邊間有 同佢講
結果佢去到已經賣晒
第日返嚟我哋呢度買冇
癲哂咁大叫發癲 果件衫呢？有冇呀？
有冇搞錯呀！

利申 中環客都好多傻

有啲人係心理變態
你同佢講乜鳩都無用
就算道理係你度都好
佢地都係會keep住話你錯etc
同埋呢啲人有大部份都係好敏感
某啲字眼都可以刺激到佢地
係香港啲公司on99怕投訴
呢啲人唔屌唔撚得
佢地淨係會識去呢啲公司恰鳩人
你試下地鐵/大庭廣眾屌鳩佢
包佢唔出聲細細聲屌住咁行走

咁你唔俾心機讀書係要做低賤工撞到呢啲奇怪人

係公屋區做過服務業就知其實十個左右已經出一個痴線佬啦

你最後係玩死自己多
冇人會理你咩理由 CCTV係唔會錄到音
到時睇到嘅係 有條友控制唔到自己
EQ咁低唔做狗真係浪費
咁你成世人係咪咁轉工 每一次一個閪客你又冇份工

cctv睇到個叻手勢係控制唔到自己？
定你係個閪客呀？

老老77 閪客閪員工都多 不用分這麼細

西客之道

上連登都知世界好多痴線佬
多到覺得自己太正常先係痴線

你出黎做過嘢未? 做過office未?
係咪覺得自己好有料 依家個客唔啱
我屌佢老母臭閪都重得
咩叫原員守則?
收到投訴 > 問當值經理 > check CCTV 保障雙方
> 睇到你俾個叻手勢 已經蝕咗底
肢體語言唔係必須 情緒上係咪控制唔到自己?
唔識冷靜自己? 你嘅行為係代表緊公司

你試吓去大brand 投訴 睇吓人哋啲staff係點玩

閪客

打咁大段字覆你一定成日比人話係閪客

從來唔投訴 你好我好
不過就見過好多睇得自己太高嘅人

點解成日都有啲傻鳩覺得HR咩都知呢

完全同意 點都好都要搞掂自己啲客先理其他野
如果打黎check貨更加唔急啦
自己生意都未做好 一陣走去聽電話連自己個客都走埋

仲有啲人打黎問我另一間分店電話係咩
你搵到我電話既話 又點會搵唔到其他

你見普通嘢咪唔會理你囉
見大粒小小睇吓人哋知唔知

條友唔止閪客
直情未出黎做野嘅戇鳩
叻手勢有幾冒犯性，點樣控制唔到自己
公司會為咗呢啲雞毛蒜皮嘅事搞班細
樓主分分鐘係part time
唔好咁天真以為大公司就會幫你處理投訴

呢個諗法仲戇鳩大粒先唔會理呢啲
又唔係道德問題又冇犯法
分分鐘冇record

啱啱睇到你個reply 真係令我覺得後生十幾年
直情未出黎做野
公司會為咗呢啲雞毛蒜皮嘅事搞班細
炒你要幾多理由? 睇得自己咁高?
叻手勢有幾冒犯性 咩叫睇場合啊 c ching
班狗做心心手勢都上晒報啦
可能你做開細公司 咁可能唔睇你過去表現

呢啲sales先唔會抄
你細個唔識我唔會怪你
叻手勢有冒犯性控制唔到自己
笑死吹到

Btw你瞓咗幾耐 班狗做咩都有人攬架啦
This is Hong Kong

自己忍開咪繼續忍 你呢啲人只會比人洽一世

係係係 唔睇
咁LINKEDIN 同CV都廢嘅
聽你自吹自擂就得
影響公司image啊傻鳩 道德問題又冇犯法
解釋吓點解中企個CFO 係的士到揸吓波仔要俾人抄?
係的士 又唔係係街
加上係off duty 又唔係返緊工

多謝ching鼓勵

sales linkedin what？
CV寫自己啲衰嘢？
你都識講CFO
戇鳩真係唔係扮

分分工都會有呢啲 你咁諗你都低賤啦思想

你係傷殘人仕我都唔怪你
咁手勢係要多啲 唔係點同人溝通
打咩工咁巴鳩閉
可以俾你係工作時間發洩個人情緒?
sales唔會俾人炒

好心聽 響太多次以為其他鋪急check 點知係仆街客

現實兇完再放上嚟 唔似你啦

又自打嘴巴?
你自己講大粒先唔理 CFO唔係大粒?
邊個戇鳩有眼睇

我都以為係

哦你係傷殘 仲要腦殘個款
人地對你做個叻手勢就發曬癲咁
唔講以為屌完你老母

讀到中七囉可能

大粒請人 同 請大粒 都唔識分 你係咪語癌

btw sales LinkedIn

原來你睇唔明
唔怪得有小小雞同鴨講
原來有份工係唔洗睇員工守則
唔洗理員工行為

D on 9 sales 暑期工 唔寫cv又點會影響其他公司既hr record ah 咪玩啦

真 反而有啲冇乜學識嘅
雖然粗聲粗氣但係都會唔該前唔該後

sales LinkedIn 我邊有講過?
你係咪又FF上腦?
我話見大粒職位 HR會睇
你自己話大粒先唔會理呢啲

我話LINKEDIN 同CV
你又拉去sales LinkedIn

你都幾好笑
組織好先講啦好冇

係呀師兄 呢個人就係只識keep住話係你錯 明明係佢自己有問題都講係你錯

唔係老姑婆好多痴線, 係痴線既絕多數都無人要

見工份form 工作經驗我會寫
interview 個陣講之前係邊間公司做過暑期工
見長期PT 人哋唔會要白紙
之後先知同一行 hr record係會交換

算啦 冇吉士嘅垃圾

屌 咁你on9 啫 如果唔寫根本唔知 炒完梗係有record lah for whatever reason

我明
早前公司搞優惠勁多人黎睇，我地已經1個對3枱客
，明知我同緊客講野都要插咀，戴口罩無表情又話你閪佢面

仲有睇完啲display整亂唔緊要，夜晚收工可以慢慢執，佢地係搞啲display整跌落地下都可以扮睇唔到唔執返

有時真係賣淨display,同佢講到明全分店得晒兩件，幫佢check分店有無新，但點知人地都係拎黎做display,就即刻屌話做特價都係得返display 炸？你間公司點做野架 我心諗做得優惠梗係賣完就無架喇，做零售真係會見到好多無腦既人

完全唔明點解你夠吉士寫一份被炒既工作經驗 仲若無其事咁話 「人地都知」。你自己思維都有問題啦

其實你係咪果D 無料但又做到M位果D傻西?
再唔係你就係一事無成,覺得自己有料但人地唔升你果類人
講野真係無撚腦,
用撚埋D語氣同例子十足十自己好有料,好有經驗,
人地唔聽你講野就係 唔識野,無料,
其實你同樓主講野西客一撚樣
我講真架 你個人咁撚西, 你係唔知自己係西客黎
因為係你角度 你係唔會覺得自己有錯架
正如你講咁耐 你都唔覺得自己有問題
重KEEP住不斷拋其他野出黎 黎證明自己岩,人地錯

你呢種人就係西客 你自己一個冷靜D諗一諗先啦
諗下自己係咪成日買完野/買野都會同人嘈

香港班死窮撚等唔起
Check貨唔洗時間啊？行出行入唔洗時間啊？
呢啲鳩客真係要教育下

你俾個頭佢掃啊麻

巴打心水清
除非你做本行，唔係點會寫落Cv
如果真係做得好差咁咪唔寫囉，撚有人知咩

條戇鳩仔成日執着住樓主做嗰個動作
實情係出到嚟呢啲所謂嘅投訴都唔會處理
更加唔會有處分

做過零售業你就知香港人好多都好閪

比幾個臭錢當大枝野

祝樓主步步高升 正皮for 有圖

條友搭埋啲例子九唔搭八
樓主係sales
條友就話LinkedInCFO

打咁長但又唔係對件事
話人冇料但又冇自己睇法
你係咪萬年上唔到M位啲老屎忽?
扔完個問題出黎 冇解決方法
唔支持樓主就係閪客 由頭到尾我只係講樓主自己做得蠢咗
條傻鳩就支持樓主返工發洩個人情緒

我會答返佢：你唔特價嚟時候買會多啲貨 果陣你唔嚟？特價先買即係都唔係咁中意姐 小姐唔好勉強自己買啦

係諗下間間分店同步做緊promotion,你忙緊大家都一樣忙緊，check貨人地都未必聽到你電話，更何況啲優惠貨間間分店鬥快賣
好喇 到check到有喇，啲傻鳩又屌你點解等幾日先有貨，叫你去果間分店拎又話遠，遲小小拎又話過幾日都凍完喇

你都幾好笑
自己打自己
我話見大粒位 你就又拉返去sales
龍門任你搬

唔似上面有啲人話怕出圖 冇吉士 淨係識屌冇圖

其實係你睇得份工重要姐
講真呀,樓主比得LIKE
唔多唔少都預左比人雞/唔做啦
再者, 因為呢個LIKE而雞既話 我覺得樓主都唔會覺得可惜
有D野,唔係好似你咁 因為份工咩都可以放棄
特別係樽鹽, 我都好可以肯定咁話你聽
如果樓主第時比人雞,佢都係唔會後悔自己比Like
你係可以笑佢 因為一時之氣無左份工
但佢起碼敢做,唔會為左五斗米而將所有野都拋棄
即係唔似你咁,咁重奴性
同你講更多都無用 因為直到呢一刻
你都覺得人地屌你 係人地唔識野/蠢

唔好傻啦
到你收工 變返個客嗰陣 你又會改變諗法

好中！！
細個返便利店暑期工遇得最多嘅麻煩人就係呢類
有次經理阿姐漏左幫個中女入cash dollar，之後要時間做返
個八婆發悔氣鬧人，講說話勁難聽好侮辱性，又中英夾雜恰人唔識聽
晨早流流地鐵站人流勁多，成條人龍聽住佢係度鬧人
好彩有兩個男人叫佢收嗲

咩年紀左右？影得唔清楚但有啲似我以前中學個miss。。不過計落應該都成50歲

你自己柒到呢

真
呢啲人反而識得互相尊重

諗起個單車細路

我無

柒一次就夠
嗰陣我重好天真咁意為我玩爛咗一間公司record
其他唔會知

睇晒啲回覆
樓主 係幼稚撚
你 都係個閪撚

一齊去死啦

香港太多社畜

有啲係比呢個社會逼到咁

閪客出現

諗起家姐潮文

不嬲唔該前唔該後講埋byebye唔好將自己嘅果套放係人地身上

所以咪要調教下班閪鳩客囉

巧能橙跪晒地咁

你明白我呀師兄 我比個like你想佢知我唔係要比你個癲婆洽 你以為投訴好威？who fucking cares?我冇驚過你你咪投訴 工可以搵過第二份 但我有我做人嘅尊嚴 唔係生出嚟比你發脾氣

絕大部分老姑婆中年長頭髮/攣頭髮戴眼鏡都係痴線

香港好撚多癲婆癲佬周街走

所以服務性行業係好難頂，對人係最慘，更慘係對住d on9 ge 人。 以前係一間公司做野，本身係接電話就去support, 肚痛同上司講去廁所，屙到一半係咁打電話黎問去左邊，屌佢老味都話左肚痛去廁所。

星期六日晨咁早又打黎話邊個邊個用唔到電腦，叫我remote support,咁撚簡單按幾粒制都要搵人幫手，真心on9。

Wfh 個陣 d client差唔多晚上11點又打黎話vpn 唔到，check完原來打尻錯password,教左10幾20次。

四五十歲左右啦

唔只痴線多
蠢人都唔少

好過你比人洽上心口乜都唔做死狗咁

佢都幾撚得閒

哇 原來返工唔好情緒化=奴性重
一時之氣攪到自己 為咩?
人哋又冇蝕底
相反下次佢遇到閪客係咪又重覆一次?
似你assume我 多過我覺得
打稻草人有意思?

今日先俾個client捽
屌佢老母同自己有生意來往開
唔撚check email
係度屌我唔另外通知佢
之後佢自己係個電話度屌媽拆蟹
真係以為無咗佢單野唔掂咁撚樣
on99係度講自己幾百萬封email
點知我send咗咩俾佢喎
哈哈哈 outlook都唔撚識用又唔撚識self manage就咪撚同人講自己係so called專業人士啦

成撚個芝麻人咁乜都要喂撚埋入口嘅

咁都叫閪? 有邊份工唔受氣?
你改變唔到閪客嫁啵 咁真係靠自己醒目
你同佢嘈 佢又唔怕你 又冇蝕底

唔洗客氣

所以話識讀書未必識做人

好想屌到佢高潮

枯木逢春，呢D女晚晚chur住要

香港真心好撚多痴線

正皮係比有圖

其實你d西格真係 係d言語間表露晒出黎
唔好搵好聽既說話比自己做藉口
你係奴性重,會為左份工而咩都忍,咩都拋棄
並唔係你所講既"一時之氣攪到你自己"
因為你所謂既"一時之氣攪到你自己"
係你自己幫自己搵一個好聽又唔會失禮人既藉口
你睇返你自己之前既reply,
你根本就係一個奴性重既人
樓主係可以選擇忍, 點解佢唔咁做姐?
咪就係 有d野唔可以放棄囉
你呢種人唔會明架啦, 就算唔同行業,唔同例子
你都係唔會明

屌,原來係on9仔一名

我真係俾你笑大個口
啱啦 唔好忍 去打鳩柒婆未?
自我中心話人閪格 咁你明點解做唔到高位未?
睇字就覺得係 自己對號入座
樓主咁忍對條8婆有咩實質傷害先?
自己就冇得撈又要搵工 下份又有閪客又resign囉?

做on9仔一次
都好過你做一世on9
啱啦 俾個like人 人哋就好驚
會知錯 成個世界就冇晒閪客

冇講過要打尻佢 但至少比佢知唔係客就大晒嘅
對我嚟講我仲要大把出路後生 我覺得我嘅自尊重要過份工
可能你唔係咁覺得 每個人睇重嘅野唔同姐

D撚樣係咁
冇貨又唔撚信 係要問問問

最撚尻係
快啲得唔得？ 我架車夠鐘啦
次次心諗
屌你老味 有錢買嘢冇錢泊車啊 咁撚趕時間你咪走囉

問完一個唔信走去問第二個同事 唔信我唔明問嚟做乜 問第二個又唔會答你有貨嘅 好弱智

真係有錢嗰啲就好好禮貌
通常讚我服務態度好嗰啲都係有錢人
反而啲以為有幾個臭錢就投訴我

你同佢講都晒鳩氣
你睇佢駁唔到就知
每次都係搬啲例子出黎 明明你比個like佢
佢就吹到話要打鳩個八婆
做份sales又要同個cfo情況去相提並論
講西咩 正如你同佢講柒婆
分分鐘佢係答你拜登侵 分分鐘講埋華盛頓添

咪係 正一痴線佬黎
同佢玩軟皮蛇佢就無癮架啦

呢個真
唔通有生意我特登唔做咩，我都想到target搵多少少錢架
講真 平時無做優惠果陣我拎埋啲色比你慢慢試又點話，但大佬呀，做緊優惠咁多客入黎我拎晒啲色比你試一陣比人偷左件貨點算，叫你試住個碼先又閪撚晒面

師兄睇得好清
Btw好多謝你 成個post最講到我心入面果句嘅就係你
多謝你呀師兄

支持樓主
利伸 服務業，屌你老母閪客

做得好， 法律制裁唔到？ 等天誅啦

哇屌 完全講中我心聲
明明見到好撚多人都係要捉住你叫要試
話咗有咩問題可以拎黎換 次次就扮撚晒野 依家試咗咪唔使再拎返嚟
心諗
你着到返到屋企有問題咪又要拎落嚟 扮乜撚嘢

多謝師兄

樓豬怒了

你係咪唔識睇字? 你講到咁唔忍得
777又忍到?
啱啊同你真係講唔到
做份sales 同cfo 都要為自己行為負責
你就講到冇人理
有人話你就係佢錯

你咪繼續比人洽上心口然後自我安慰 講唔過話人怒 笑尻死

香港西客何其多 以前做銀行見唔少
自己買股票輸錢 要我地退返手續費 存倉費 cls

冇叫你打鳩佢 係條傻鳩話唔應該忍
咁777做咁耐 又忍到佢?

如果因為你唔怕就改變到閪客
就唔會出發現依個case啦
睇你幾睇重份工 你有家底就唔洗理
唔通做十年sales咩 resign到幾多次

得圖
咩證據都冇老屈都得啦

重信守則 傻西嚟
守則真係保護到員工嘅就真係守則喇
通過守則咁又點？
經理咪話：咪咁啦 算數啦 放過佢啦 哩d on9 話
你以為屌人老母唔駛付出代價咩on99

冇你咁得閒做假

唔通做假會有人認咩
俾證據先啦

外國有個 term，叫 Karen，又係中女閪客代名詞，喺 reddit 同 YouTube 都見唔少

記得幾年前去吉野家食飯
有個mk仔同條女打邊爐，叫個阿姐點火
個阿姐同佢講「等等，陣間過嚟」
條mk 仔答「陣間？」跟住拎起成盆野連湯dum落路中間
條女勁唔好意思，但都係咁到氹條仔叫佢唔好嬲
成件事幾癡線下

入blacklist
完

做sales有咩好驚hr成街都係鋪頭荒佢封殺到

樓豬就嚟爆血管

推啊 要教育下呢幫人

所以話 有無受過教育同無受過教育既
都係一樣 呢啲關 個人品行
個人西就係西

算啦你毒撚教父

直接浪起佢電話，去忙其他野
之後聽返電話話冇貨 叫佢唔洗黎

真係 多數閪婆都係呢啲樣 特別係副眼鏡

香港人出名係咩

你收嗲啦 毒能